假如明天香港要封城，你會點準備

請出招

走

我會同身邊啲女性朋友講我屋企有500個口罩
可以上嚟拎

我會瘋狂打飛機慶祝

食品類:cereal, 沙癲魚罐頭，食水， 油，鹽，酒精，whiskey

衛生類: 消毒藥水，廁紙

打火機，刀仔。

仲有冇?

利申: 未日JJ

推